{
    "Add Category": "新增分类",
    "Add Tag": "新增标签",
    "Add Article": "新增文章",
    "Add Chat": "新增随言碎语",
    "Add Nav": "新增导航",
    "Add Friendship Link": "新增友情链接",
    "Add Recommend Blog": "新增推荐博客",
    "Add Chat": "新增随言碎语",
    "Add Open Source": "新增开源项目",

    "Edit Article": "修改文章",
    "Edit Category": "修改分类",
    "Edit Chat": "修改随言碎语",
    "Edit Chat": "修改标签",
    "Edit Nav": "修改导航",
    "Edit Administrator": "修改管理员",
    "Edit OAuth User": "修改第三方用户",
    "Edit Friendship Link": "修改友情链接",
    "Edit Recommend Blog": "修改推荐博客",
    "Edit Chat": "修改随言碎语",
    "Edit Open Source": "修改开源项目",
    "Edit OAuth Client": "修改第三方登录",

    "List": "列表",
    "Category List": "分类列表",
    "Tag List": "标签列表",
    "Article List": "文章列表",
    "Nav List": "导航列表",
    "Comment List": "评论列表",
    "Administrator List": "管理员列表",
    "OAuth User List": "管理员列表",
    "Friendship Link List": "友情链接列表",
    "Recommend Blog List": "推荐博客列表",
    "Chat List": "随言碎语列表",
    "Open Source List": "开源项目列表",
    "OAuth Client List": "第三方登录列表",

    "Project Name": "项目名称",
    "Theme Name": "主题名称",
    "Category Name": "分类名",
    "Nav Name": "导航名",
    "Tag Name": "标签名",
    "User Name": "用户名",

    "Handle": "操作",
    "Edit": "修改",
    "Delete": "删除",
    "Force Delete": "彻底删除",
    "Restore": "恢复",
    "Sort": "排序",

    "Home": "首页",
    "Article": "文章",
    "Links": "友情链接",
    "Comment": "评论",
    "Tag": "标签",
    "Category": "分类",
    "Nav": "导航",
    "Link": "友情链接",
    "Chat": "随言碎语",

    "Sign In": "登录",
    "Sign out": "退出",
    "Without registration, you can log in with the account below.": "无需注册，用以下帐号即可直接登录。",

    "Hot Tags": "热门标签",
    "Recent Comments": "最新评论",
    "Top Articles": "置顶推荐",
    "More": "更多",

    "Rights": "权益",
    "Licenses": "许可协议",
    "Copyright": "版权所有",
    "Contact Email": "联系邮箱",
    "ICP": "网站备案",
    "Structure": "架构",

    "Branch": "版本分支",
    "Project Author": "项目作者",
    "Theme Author": "主题作者",
    "Junyao Bai": "白俊遥",

    "Counts": "统计",
    "Article Counts": "文章总数",
    "Comment Counts": "评论总数",
    "User Counts": "登录用户",
    "Chat Counts": "随言碎语",

    "Weibo": "微博",
    "Category & Nav": "分类导航",
    "Comment": "评论",
    "User": "用户",
    "Setting": "设置",
    "Batch Replace": "批量替换",

    "Administrator": "管理员",
    "OAuth User": "第三方登录用户",
    "Recommend Blog": "推荐博客",
    "Email": "邮箱",
    "Open Source": "开源项目",
    "OAuth": "第三方登录",
    "Backup": "备份",
    "Other Setting": "其他设置",
    "Clear Cache": "清空缓存",

    "Select Category": "选择分类",
    "Title": "标题",
    "Author": "作者",
    "Cover": "封面",
    "Select Image": "选择图片",
    "Change": "更改",
    "Delete": "删除",
    "If it is empty, intercept the first 300 words of the article content.": "可以不填，如不填；则截取文章内容前300字为描述",
    "Content": "内容",
    "Topping": "置顶",
    "Submit": "提交",

    "Enter article content": "输入文章内容",
    "Keywords": "关键词",
    "Description": "描述",
    "Separated by commas": "用英文逗号分隔",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Click Counts": "点击数",
    "Status": "状态",
    "Created_at": "创建时间",
    "Date": "日期",
    "Password": "密码",
    "Type": "类型",
    "Is Administrator?": "是否是管理员?",
    "Login times": "登录次数",
    "Last login": "最近一次登录",
    "First login": "第一次登录",

    "Replace to": "替换成",
    "Remove Approval": "取消审核",
    "Approve": "通过审核",
    "Confirm": "确认",

    "OAuth Config": "第三方登录配置",
    "Open Source Config": "开源项目配置",

    "Backup Config": "备份配置",
    "Local": "本地",
    "MySQL Dump Path": "MySQL Dump Path 所在目录",
    "Aliyun": "阿里云",

    "Email Config": "邮箱配置",
    "Email Driver": "邮箱服务器类型",
    "Email Encryption": "加密方式",
    "Email Port": "邮箱服务器端口",
    "Email Host": "邮箱服务器地址",
    "Email Username": "邮箱账号",
    "Email Password": "邮箱密码",
    "Email From Name": "发件人名称",
    "Email From Address": "发件人邮箱",

    "Social Share": "社会化分享",
    "Select Plugin": "选择插件",
    "jsSocials Config": "jsSocials 配置项",
    "ShareJs Config": "ShareJs 配置项",

    "Other Config": "其他配置",
    "Language": "语言",
    "English": "英语",
    "French": "法语",
    "Chinese(Simplified)": "简体中文",
    "ICP": "ICP 备案",
    "Blog Name": "网站名",
    "Blog Title": "网站标题",
    "Blog Keywords": "网站关键字",
    "Blog Description": "网站描述",
    "Default Author": "默认作者",
    "Article Copyright Word": "文章保留版权提示",
    "Image Alt Word": "图片title和alt内容",
    "Image Water Text": "水印内容",
    "Image Water Color": "水印颜色",
    "Baidu Site URL": "百度推送site提交链接",
    "Statistics Code": "第三方统计代码",
    "Admin Email": "站长邮箱",
    "Notification Email": "用于接收通知的邮箱",

    "Store Success": "添加成功",
    "Update Success": "修改成功",
    "Delete Success": "删除成功",
    "Force Delete Success": "彻底删除成功",
    "Restore Success": "恢复成功",

    "OAuth Client Name": "OAuth 名称",
    "Use Slug": "使用 Slug",

    "Read More": "阅读全文",
    "Search": "搜索",
    "Previous Article": "上一篇",
    "Next Article": "下一篇",
    "No More Article": "没有了",
    "Please login to comment": "请先登录后发表评论",
    "Last Comments": "最新评论",
    "Email for notifications": "接收回复的邮箱",
    "Submit": "提 交",
    "Admin Welcome": "欢迎",
    "Admin Page": "后台首页",
    "Number of comments": "总评论数",
    "Number of OAuth users": "第三方用户",
    "Number of articles": "文章总数",
    "Number of chats": "随言碎语",
    "Latest logged in users": "最新登录的用户",
    "Login times": "登录次数",
    "Log in time": "登录时间",
    "Server environment": "环境",
    "Blog version": "博客版本",
    "System": "操作系统",
    "Web server": "Web 服务器",
    "Upgrade": "升级",

    "Logo Style": "Logo 风格",
    "Text with php tag": "带 PHP 标签",
    "Only text": "纯文本",
    "Need to add OAuth client first,": "需要先增加第三方登录配置，",
    "Click to go.": "点击前往。",
    "Click for details.": "点击查看详情。",
    "Someone applied for a recommendation blog.": "有新的推荐博客申请等待审核。",
    "The recommended blog has been approved.": "推荐博客已经通过审核。",
    "Previous page": "上一页",
    "Next page": "下一页",
    "Please log in first.": "请先登录。",
    "Submitted successfully, waiting for approve.": "提交成功，等待审核。"
}
